[幫推] 嚴正呼籲各區警察切勿繼續警黑勾結

再次sorry for p牌仔

現正呼籲各區前線警察切勿再一意孤行，違心與黑警勾結，服從無理指令。本人相信部分警察尚有良知，請與新界區黑警分明立場，請按章工作，僅以合理、合法及洽當武力執法。

請緊記警察誓詞：
本人（姓名），謹以至誠作出宣言（或，謹向全能之主發誓），本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。
Source: 香港法例232章 《警隊條例》附表1

自推

轉載俾你啲同袍睇 唔好俾人睇死你地全部都係毅進仔 死黑警

推